宜家買ps4 silm定係pro好

未有ps4....電視得full hd.....

係咪買silm已經夠做？ 效能上兩者相差大唔大？

Pro

我會買pro

pro la
你估真係行到4k咩

pro宜家個炒價高到

btw ps啲機易唔易壞，唔易入水貨算

我買slim

Pro啦
某d game 唔一定得4k
有60fps

利申 後悔入左slim

請問知唔知幾時有得再訂/現貨買？

水貨pro穩唔穩陣

隔離 post Q1 有講

PS4機主討論區（1) 轉會！

買slim

決定左買silm

藍店有冇現貨？唔想去到先話冇

成街都貨 點會無

真係咁少人買silm?

少人咪好 唔洗撞機

我仲猶豫緊買pro 定slim ，好撚苦惱。好多人話買pro,但係畫面其實冇乜分別（冇4k mon)

睇下你想唔想用60fps要就pro,唔係就silm.如果唔食炒價pro其實只係貴多1000.都係2-3隻game價錢

如果主要玩rpg/fifa係唔係唔洗追求fps?

睇埋你會唔會用電腦remote play
pro出到1080P , slim 得720P

唔撚係呱，不過remote play latency會唔會好大？

睇個人
自己睇唔出有分別/唔介意 就買slim啦
Btw ,Ps4唔係全部game都run 30fps
只不過絕大部分大作都行30fps⋯⋯ eg tomb raider, uncharted4, ff15 ....
少數例子metal gear 5 可以keep 到高畫質+60fps
既然sony都出左pro, 未來大廠出AAA又點會唔support 4K/ 60fps呢
如果唔係成日打機，對AAA大作無咩興趣的話其實slim都夠做，勝在夠平，低嘈音，低耗電

多謝巴打分析